柒婆曾話過押後舊年選舉, 同會大敗無關；但近日傳聞會再押後選舉, 因今次仍會大敗

公我贏、字你輸
大話又斷正

是但啦，都係得泰博同建制揀

可能等埋紫荊黨d人攞埋身份證有參選權先開始俾你選

DQ哂都可以大敗?

咪傻啦 共產黨咪推冧d牌 佢玩哂

支共所有agreement 都可推翻

信佢就on9

中共又唔係蠢
點會唔知柒婆幾深得港人鐘意

選票上大敗
有民主本土就投民主本土
冇就投白票

下次應該會好似美國咁電子點票

777: Until we score !

投票托柒
你覺得佢會公佈 白票數咩 緊係老閪唔投

可能foul灑所謂非建制派已經唔夠
知你班仆街會唔投票 / 投白票
索性準備引入北韓式投票
所有選票記名，得黨既候選人，一係贊成一係你夠膽就係下面寫alternative
然後全民強制100%投票
拿夠有代表性啦掛

都DQ, 選咩鬼, 取消啦

選黎做咩
成個制度已經廢左

有真民主制度既話, 佢點都輸

已經爛晒啦

無人想玩

依家搞到咁，反共嗰邊分分鐘只要牌頭唔係嗰堆舔共就可以投，到時選咗30幾個無名氏出嚟佢要作理由dq要諗嘛

唔俾入閘..又點會輸...俾你揀民建聯.經民聯.同紫驚黨

深圳投票仲準備緊
同埋要配票俾止驚黨
第一屆應該唔會去得咁盡，攞你建制派幾席

藉口，我根本睇唔到民主派仲可以點贏。

選都未必敢選啦。

未必
咁多藍絲鐵票
比例代表制下 佢都有咁上下席位

支共畏懼人民嘅程度係你想像唔到
日日都驚俾人奪權
已經係病態
老鼠成直接講過北京有心魔

一選即DQ兼告黨安法嘅全餐

有無素人願意上陣

素唔素人都無分別
依家個制度
係改到保障唔到任何議員嘅發言權
只要講咗半句唔啱支共聽嘅說話
已經可以用無限滑坡DQ兼告黨安法

Dq曬反對派仲會大敗咩

都係得泰博同建制共產黨揀

用domino點票 再唔係大灣區郵寄未得囉驚閪